請分享及支持 守．城-fortress-defenders

本Facebook Page希望可以讓大家有更多新睇法，內容盡可能衝擊大家既思考角度

有一班來自世界各地既香港人
佢地未必可以親自來到現場支持，聲援各位英雄好漢
但係都希望可以盡一分綿力
去宣傳，分享比更多人知
而家呢個香港政府係幾咁荒謬，無恥
上梁不正下梁歪
絕對係令大家非常失望
每一個人都會想守護自己的家，呢一場未必係最慘烈既杖，但係一定係最刻骨銘心既一場
過左今次大家未必再有機會凝聚到咁多人
但係

我地相信公義必在我們身上，盡每一分每一力為香港，為下一代而奮鬥

An hour of wolves and shattered shields when the Age of Men
comes crashing down. But it is not this day. This day we fight! By all that
you hold dear on this good earth, I bid you stand, Men of the West!
魔戒 王者再臨 最後亞拉岡同眾中土同胞講
總有一日人類時代會被 一切邪惡所毀滅
但毀滅既日子唔會係今日發生，我地今日會勇力為一切而奮戰

It was the best of times; It was the worst of times

守 · 城 FORTRESS DEFENDERS·2019年6月22日星期六
國學大師錢鍾書說，沒有夢，沒有感覺，人生最原始的睡，同時也是死的樣品。現在，城外的人想進去，城裡的人想出來。
摧毀一座城市，不需要軍隊，不需要暴力。流言這東西，比流感蔓延的速度更快，比流星所蘊含的能量更巨大，比流氓更具有惡意，比流產更能讓人心力憔悴。
守，養精蓄銳。攻，不敢造次。一攻一守，在於民心。
無論立場如何，請你，與我們一起，守護，我城。
----------------------------------------------------------------
We will recap in English ... later.
We can’t find the right words now.

推

push

help push

守，養精蓄銳。攻，不敢造次。一攻一守，在於民心
要得中國人民心唔難
成為奴隸主？

中國人有說奴性重